有人喺手機台做宣傳推廣

「HUAWAI」智能手機/周邊商品特優區 歡迎查詢

個post入唔到，咁快del咗？

超高效admin

你又推乜柒呀死傻閪

洗版囉

搬去吹水台？(4) (2)

LIHKG @ Android

關你撚事咩你邊撚個

關你撚事?